盧卡古：英超應效法NBA全明星賽

【體育】曼聯球星盧卡古認為，NBA有全明星賽可以讓平時對手打同一隊，英超也應舉辦類似的比賽。

盧卡古（Romelu Lukaku）在Twitter發表偉論，提議英超應舉辦一場一次性的比賽，形式類似NBA全明星賽，由北隊對南隊。盧卡古在Twitter說，「我有一個建議，NBA有全明星賽，我們應該在英超舉辦一場由北隊對南隊的比賽，由球迷投票，你們有甚麼想法？」他更在這番言論上標籤了英超及英格蘭足總。

如果依照盧卡古的建議，曼聯球員就會與同市死敵曼城聯手，而利物浦和愛華頓亦會在同一陣線。至於南隊方面，就由車路士、阿仙奴及熱刺的球星合作。出戰這場比賽的球員，就效法NBA的做法，由球員、球迷和媒體的投票決定。

自從盧卡古由愛華頓轉投曼聯後在各項賽事攻入22球，包括剛在對車路士時入波並助攻，如果他的建議成真，很可能會成為北隊的熱門球員。

圖片來源 : ©AFP

渣古呢條大碌黑鳩又幾有諗頭
英超明星賽

佢入唔入選到牙

黑隊vs白隊

北隊會吾會系鏝+ddg?

就算搞都唔會你力架份啦

單雙數排名分開兩隊
每隊揀個人出黎踢仲好玩啦

已經有報紙砌左個陣

盧卡古連後備 都無

最好好似NBA咁入樽同走籃

北隊贏撚硬喎

籃波撚🦍🦍 唔怪得

極返隊英超全明星叻架隊

北隊拎晒成隊曼城上去加多個ddg都夠

咪即係 雙曼利 vs 車阿熱

屌 呢個真係笑撚左出聲

點會

北隊 曼城+ddg+沙拿

鏝中場前場+salah
vvd+ddg
搞掂

南隊 kane ozil hazard

夏薩特 卡尼 艾歷臣
阿朗素 簡迪 迪比利 比爾連
華湯根 艾達維列特 艾斯派古達
古圖爾斯

揀阿狗入去,踢廿分鐘就頭寒唔跑了

比爾連

今季唯一贏到鏝嗰隊利都係北隊喎
ddg+鏝+salah
南隊點砌先贏到北隊？

鏝原班人馬對南隊都贏到啦, 仲要有埋ddg

Kante dembele呢條中場

南隊 25b搭最強翼衛摩斯西，其他是撚旦都屌打北隊了

學埋藍波撚d衰野

實投義和碑

連加特朋友隊 vs 2&b朋友隊
仲有睇頭喇

英超20隊領隊表示比我抖下得唔得

港隊對港聯咁囉

2&b 都無

冇黑b

好想睇巴塞對阿根廷

南隊領隊=雲加

揀朗隊都唔揀你啦

10打10

幾有撚頭

應該每隊英超至少揀一個入隊
如果唔係就係雙曼車阿熱利玩晒

有咩所謂

不如big6 拜祖鈀 皇巴
各派一個啱啱好11人

最好有埋all star weekend舉辦 死球大賽 插水大賽
同埋其實美職真係有明星隊 上年好似係暑假對皇馬

阿朗素

外援 vs 本土

鏝會叫d球員hea踢 冇需要佢地幫第5入歐聯
巴同皇都係

如果係kdb 放d直線比佢瘋狂炒粉諗起都扯扯地

個個都揀前峰

盧卡古愛助攻

niggerball

不如 英超 西甲 意假 德甲
一人砌一隊最強出黎抽機啦
巴塞皇馬聯隊

可觀晝應該好高 有收視保證呀

又睇回帶
又明星賽
你叫平時笑籃球係玩具嘅人情何以堪

有雲加然硬

平時笑9人玩玩具
依啲踢英超都要抄班力架搞明星賽
仲要g持，又話有諗頭
笑撚死人

盧卡古副計拍得住社奧巴

個明星賽涼住冷氣打仲要每兩分鐘休息一次?

力架基因

都唔知啲籃波撚係咪平時比人笑到個腦傻撚左

有回帶睇係為左判決公正性
提議有明星賽都係有球迷著數，增加收視

啲籃波撚就以為有呢啲因素先叫玩具

籃球唔認真都叫有入樽插花超遠三分睇下
足球唔認真踢搵鬼睇咩

足波呢d 細路仔遊戲, 換人咁密, 洗撚玩明星賽咩
而家睇慣, 半年後又有新組合玩啦
咪又係黎黎去去廿條戇尻有錢佬追住個波, 之後插水

廿條on9佬全場扮整親?

花式插水
花式黑哨
插花之後扮比人撞底

死黑鬼無鳩腦

岩呀 聖誕快車停左
搞個英超全明星

其實幾好

英超明星隊打西甲明星隊

罰球比賽 & 技巧賽

咁揀兩個囉

20打20

排名都已經你1-2-3 北隊、4-5-6南隊。點打？

排第一二個隊可以出多個

邊個教波？

如果依個陣 反而應該係南隊贏

無人工最高既山齊士？

其實有生之年 我想睇下美斯 c朗 同一隊踢波會點

應該整個四大聯賽明星隊

成隊曼城+ddg沙拿仲勁過呢隊南隊

中間得阿妹一個防守 得比人中出

北

如果此事成真既話
狗會點開賭先

大波起碼 5.5

點睇都應該walker右閘

等

角球可能超過10c

邊隊贏到 蝗成隊買撚左去

PSG:少年 你太天真了
我地會用支票一次性付款買哂2隊去

唔洗後備咩

你玩晒啦

對香港足球明星隊

點樣睇架

英撚唔好出醜啦

足波同市打比火藥味重甘多，明星賽同一隊會吾會打架
右吾似nba甘兒戲日日轉會組巨頭，今日敵人聽日刀好難系朋友

搞手冇分玩

佢當自己係足球界LBJ

條友嫌曼聯班隊友廢

北隊
鏝個LW Aguero Salah
迪布尼 Rooney
Matic
Walker VVD Bailly Valencia
David De Gea
後備: Jesus, Firmino, D.Silva, Fernerdiho, Lindelof, Pickford

南隊
車路士+Eriksen

如果真係有選後衛黎都多餘，呢d表演賽要拎收視一定係入球show ，唔會防/極hea，尼馬同岩岩到獌既C朗會好適合打呢d波

南隊不如直接叫倫敦隊

上半完玩野 前後調轉踢
下半場認真

達哥 : 成隊人傾唔到計

咁點選果2隊既教練出黎

Fut 咩

德甲聯隊=成隊拜仁

北隊擺韋根都唔擺鏝啦

依個都可以係問題

英超挑戰盃搞場all star都好睇喎

票選埋咪得, 20揀2姐

咁Nba係點簡？

成績

rooney

雲加冇份就唔叫明星賽

南隊幾屈 世三加傾

南隊出夏燒傾+艾力臣其實幾好J喎講真，反而北隊就真係主打曼城+沙拿DDG，冇南隊咁新鮮

哥狗vs雲加

簡迪肯定有
熱狗件 迪比利 都有用
奧燒 艾力臣兩個出一件

可以諗下 直接玩 ab隊 抽籤 各抽十隊
........

西甲明星隊屌打其他聯賽
兩大球王合體 誰與爭峰

夏=夏卡

hazard呀，夏卡踢條撚明星賽咩

佢同巴卡 2件

踢水貨 南北名明隊就有

英超聯合隊都未必夠曼城踢啦

我諗住係
hazard kane willian
ozil erikzen
kante
alonso vertonghen alderweireld azp
courtois

明星賽擺多d攻擊球員都唔怕啦

但豬左俾利

雖然佢係冇腦死黑鬼
但依個提議唔錯

南隊一定要有安

有人講人話了
樓上勁過美欺既球員都唔出 重講咩明星隊

hea踢表演賽 把撚

大家都以為佢想有份
其實佢就係明知自己後備都唔會有，事成就可以多個機會遲兩三日先番去集訓

牙你老母

藍你老母臭爛閪

表情撚無人屌？

你做撚過運動未架傻閪？

屌你老母臭爛閪啦玩具

你老母都係我性玩具啊

吾你老母 刀你老母 系你老母 死撚返5P啦

明星隊講名氣，又唔係選最佳11人，曼城係強，但係咪個個位置都咁有名氣拎到票先？

明星賽前某個日子既最好成績東西岸球隊既教練做，同埋不能連續兩年做，如果第二年同一個就比第二成績果個做

咁打咩隊

身價高11vs身價低11人

咁講名氣就一定有神魔合一啦

就算有，佢都沒份踢啦

咁不如整埋個all star weekend
Day1
廿三歲以下既新秀賽
Day2
1on1盤扭賽
龍門撲救賽
射罰球賽
Day3
North vs South